有冇人E家係大陸住香港返工？

我考慮緊第日高鐵通車可能會考慮返上去住。我係香港好似成日比人狗眼看人低咁

所以返大陸扮上等人

好難怪係香港比人當你係狗

支那畜本身仲衰過狗

車費好撚甘喎, 一舊水一日, 三十日三千喎

中共逼走香港人計劃開始見效了

有同事係羅湖住 三千蚊租
但佢搵四皮幾野

咁點，鬼叫你窮

住o者。又唔係做D咩

我係想諗下個可行性。以假設唔係深圳為例子

相比起劏房，咁計就大屋黎

唔係深圳...咁要搭幾耐車?

高鐵假設由惠州出發坐高鐵應該一個鐘到西九站

大陸買個單位4房都平過香港一房啦
呢少少錢 唔志在？

係福田住

花左咁長時間坐車返工，唔OT 多幾個鐘先收工咪好唔抵?

未交大陸稅係犯法架。

起碼係人住嘅地方，屌你宜家九龍區三百呎都要六七百萬，係三百呎

係呀
ot完唔撚使返屋企啦屌你老味

根本大陸就係想咁
迫哂香港人番去住

幾錢租？

其實我唔介意佢咁做，但我介意佢末殺香港既文化。

呢個真係睇唔過眼。